有冇人好耐冇睇過廣東話足球直播？

好正
Btw 原來袁文傑講live咁廢

好想睇校長講波